# Sistema Academia

Python | Django | MySQL

Sistema voltado para apresentar a academia,
onde o proprietário faz as modificações no site,
e pode gerar relatórios de pontos, tanto de funcionários como clientes.